組員，你瞓醒未？

正所謂一子錯，滿盤皆落索？
所以組員你瞓醒未？
有一個組員，二月開始同佢一gp，到宜家做錯咗三次野！
叫佢整之前send出泥俾我地望一望，佢唔send!咁就執咗佢三次手尾,仲要係次次我地自己發現。
係講到一舊舊...真係嬲咗
呻下啫，各位睇完就算

自由騎士

你講個個應該係我
估唔到你會上黎開post

實係咁

唔信你見到我
試下叫我連登名囉

如果真係就好了

泥你老母

正字刑警？

您好我係

保護地球嘅任務就交俾你喇

做緊